人生中有無經過重大失敗/挫折?

如題

巴打們個時有無諗過放棄? 例如自殺 最終點樣又捱得過? 定所有連登仔一出世就一帆風順?

自膠 經歷過

無架 死頂架咋 又唔夠薑自殺有乜計

當年傻仔到覺得個會考考得幾好

做gym做到癲 自己爬起身

有好多嘢明明付出好多努力 但最後都係失敗 個種感覺慘過死

明明原本可以。

遺憾

好多事都係得個做字，堅持冇人欣賞，完成冇人讚賞

同你一樣

絲打點樣去面對失敗? 更加努力?

咁巴打宜家都繼續堅持緊?

個陣一合埋眼都係到諗自己有幾咁失敗
眼淚不自覺咁流 覺得個天特登玩自己 見到人得左個心又開始痛 原因唔係眼紅佢 而係又諗起自己有幾廢幾失敗

點解

一晚打3次飛機
第二朝起身攰到